[Minecraft] 有鳩唔係唔fing呀之 hea鳩生存ser

日日打LOL都打到悶?
PS4/switch d game又唔岩玩?
想休閒鳩fing下?
我地lihk9fingfing 絕對係你首選
我地係一個輕鬆hea鳩鳩既休閒生存ser
歡迎各路巴打一齊入黎鳩fing fing

version 是 1.12
有白名單,請留下你的名字
然後一般既essential plugins 都有
之後有資源世界,希望大家盡量去番資源世界挖野
一開波生存起家挖少少無咩所謂
盡量唔好挖太爛就ok, OP有d強逼症
各種farm亦都齊哂,大家唔洗再愁無材料

設定
1. 防火防爆防跌裝, creeper 同TNT會爆炸,會有傷害,但唔會爆到block

2. 一般既大路指令都有,
/spawn /sethome /home /tpa /bal 等等
每人可以set 5 個home, set唔同世界都得

3. 有 /co i 可以check 箱有無俾人偷野
亦有lockette 可以鎖箱share箱俾特定人士

4. SPAWN 有 傳送門 區域
送你直達不同世界既角落

5. 有經濟系統,可以用/bal 睇
新人入ser都會拎到 $5000
賺錢除左同玩家交易之外,亦可以賣野俾ser
ser 係無限收你d垃圾
努力挖垃圾賣 富可敵國不是夢

6. 有Lift plugin , 只要兩個木牌,兩粒制,一個鐵磚,一塊玻璃 就可以
高度限制都係3格先起到部Lift

7. 有紅石連閃限制

暫時未有創造世界,但往後日子可能會整一個
睇下大家既反應再算

紅石方面,由於server仲係細ser
RAM數有限,請大家自律建設
盡量唔好有大型紅石/連閃
亦唔好騷擾到其他玩家
多謝合作

IP: 119.81.65.254:64867
sub domain :

而家有discord group

有大量資訊係入面
唔用mic 都可以睇到
齊來吹水吧

新spawn : 天空之城
入面有官方商店, 亦開放左位置俾玩家進駐

想挑戰自己?
有競技場,挑戰擊退10/ 速度+10% 等等既怪物

想要骨粉,要免費弓,免費箭?
有 白骨洞

資源世界 - 沙漠之都, 沙城
資源世界座落係數種不同生態既區既交界
有沙漠/平原/高山 等等, 想挖咩都係哂左近

主世界(生存世界) - 火炎山
紅砂岩區, 唔鐘意紅砂岩都無問題
行前少少就有Savanna 大草原俾你玩
紅砂岩隔離亦有雪原你玩
冰火七重天 任你自己揀

人手置頂

改錯字順便幫你推post

I have no reason to forgive under such personal insult and under minding of player. Therefore this will not stop.

The skill level of this server has stayed behind as if it is 4 years ago, as you can see their "New spawn" is just a building built like it is in 1.2.5.

There is no hope in this server, the economy is broken as there is no system to "recycle" cash.

The admin was self-centred where only what only matters to them are their own feelings and who blindly agrees with them.

While I am here, let me share a theory of game:
A game economy should consist of 3 main continents: Generator, Recycler and Market.

The generator generates money, the source of money is likely to be unlimited in a virtual world since it takes no effort to generate money. However, there is a theoretical size limit of the money since it takes players effort to obtain money. A famous yet old example of a generator can be "Time is money" generating money based on player online time.

The Recycler is the opposite of the generator, unlike it name suggest, it destroys money that generates from the generator rather than putting it back into the system. A common way of recycler is a system of paid claim land or consumable items that are crucial or item that held no resell value. The Recycler is a great way to keep the economy active and act as an initiative for the players to earn more currency.

The Market is a market that allows inter player trading from item to currency. Some times, the market is the only usage of the currency(which means that there isn't a recycler). While the market is useful, the price of the market, however, can inflate or deflate drastically if the other part of the system isn't working correctly, therefore slowing down the economy.

幫推

agger😡admin ma ma drink my pee pee milk
on99 admin suck my big wee wee😂

唔好咁低級得唔得...

sorly😭😭